
                      Personajes estereotipados y muy exagerados, un estilo muy Aida. Intenta hacer del drama personal de cada uno de los personajes una comedia que resulta inverosímil y sin gracia
        
            